大膽預測！今晚美股將會11點前收市！！

今晚將會出現前所未見黑天鵝
標普開市崩盤觸發三次熔斷
今晚11點前直接收市
大家可以早啲瞓

真係好大膽既預測

大膽到我自己都有啲驚

豬到傻左？

ok

有冇升斷市呢樣野
有的話咁今晚都可能11點收市

弱智

傻閪人士

你都戇鳩鳩嘅
今晚崩盤呀 仲問有冇升熔

傻鳩腳膠

關你撚事呀

假

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

真

一早打算盤前就走定先，真係等佢插咩

今日庇護工場好多手腳

大戶啲貨要9點半先走到
一陣個黑天鵝會嚴重過上年3月

原因呢

都話黑天鵝
你中文攞U？

911又黑天鵝 COVID 又黑天鵝
咁你大膽預測咩黑天鵝

唔講得 講咗就會比deep state暗殺

好多連登losers負評喔

講到咁己經夠deep state落order殺樓豬

仆街了

樓豬俾人冧係利好消息 今晚千升

樓主on9仔 拉

可以入定啲醫療股
今晚肯定會割到好多人精神失常要去睇醫生

u/deepfuckingvalue 今日可以決定係咪行GME權
個人估計佢會加正股注

好撚驚啊

樓主好似大膽預測咗好耐

btw 劍指道指36000 缺一不可

呢個真

26000

今晚就鞭鳩死你

提前收到部署
美國個市為左唔比佢跌到阿媽都認唔到
所以今日封市唔開

所言甚是

就快開市睇熔斷

有無得解下？

真呀屌你

all in upro

真
有冇熊過

學嘢唔洗交學費？！

睇完內文，再睇樓主用戶名，屌都唔係媽咪面，留呢個言再上一頁。

暴力救市

樓主好惡

收你老母

收皮啦

真係好大膽，牛市估跌

你就收皮！！

對吾字

再待你好也無回報

多謝你

真係好大膽…
大過你個腦

最後煙花

你個大膽預測睇怕無啦

樓主傻鳩

咩料？你係樓主定係同名
開完鳩post再話自己傻鳩係咩玩法

佢個名咪係傻鳩

最後的瘋狂

樓主唔可以自稱樓主？
唔比人話自己傻鳩？

仲有20分鐘，就可以笑鳩樓主

對唔住
可能收錯風 唔係今日

關你撚事？傻鳩得罪你？？

真你老母

好呀，今日唔熔斷你就生袋癬同賓周生蛇

屌你老母含撚笨柒！

玩咁大

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

爛睪丸添呀

狗屌樓主